大家訓覺可以最長訓幾多個鐘？

訓完十幾個鐘都好眼訓

3日冇瞓 一瞓瞓咗2日